政界入面最想邊個做沙包

頭盔先：鄭蟲秦

國強猿

有時見到都唔開胃

隻抽呀